乜機場禁制令唔係淨係室內？

驚犯法既話只要多人塞外面應該都做到效果？
係有其他concern定擔心室外警察會照放tg?

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

係機場外射tg就唔會中遊客？

個禁制令好似冇寫明係機場室內範圍？

一句講晒 9月1 入機場

一放TG = 同外國遊客講 TG 入左冷氣 點洗都有殘留物

和理塞

有人用有禁制令做理由話唔去嘛

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

上次黑警係門口趕人入去記唔記得?
仲衝入去打低左個女仔

禁制令到 23 號完

成個機場島都適用禁制令

已經無限期延長